你地係咁話要對市民有禮 對外國人有禮 點解你地可以唔尊重自己啲手足

早兩個鐘 一打開個連登 全部都係分化post
係度屌尻機場班手足點樣唔岩點點點
我依家唔係話唔檢討得 係一定要檢討
但係唔該你地班屌黎屌去嘅人諗一諗
你估係機場果班手足好想比人係live屌係現場屌
仲要一開連登果陣比你地屌？
點解佢地要咁塞法？係因為今日唔撚夠人呀！
你可以話佢地心急 但係佢地只係心急想做到野咋！
加上 尋日其實同9至11號和你飛個目的完全係唔同
尋日啲文宣 都係為左塞爆然後癱瘓機場 其實一樣係搞到人
雖然尋日係人多然後逼到機場收皮 但係你諗下 尋日旅客走唔到真係完全唔關你事咩？
你地無必要要當今日班手足係鬼係罪人掛？
兩日手法唔用 今日個手法的確係唔好 但係無必要要將今日晏就班手足拎出黎係咁屌

次次都係咁 講好左 不分化 不割蓆呢？
唔係得個講字 係要做架

拿 柒就柒左架喇 但係唔該依家唔係屌黎屌去嘅時候
我地係要諗下點樣補鑊 點樣可以做好啲
大家幫幫手 一齊努力做番好唔該
你地成日話 要幫市民 幫外國人 要客氣啲 要道歉 要有禮
咁點解你地對自己人可以咁？
我明白呢兩個月大家都好嬲 大家都好攰
但係我想請大家都尊重番身邊每一位手足

邊個再係咁屌我就大大力錫佢春袋

大家見post請咀隔離位手足一啖

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

大家見post請咀隔離位手足一啖
然後一人諗一個可以做好d既方法

不割蓆 不分化

我愛大家
我愛各位手足 一齊加油

推到成個機場既手足和好

而家就係唔夠人呀嘛
手足咁做完全明白

大家都要加油
推到成個機場既手足和好

唔夠人 又想做到目的 的確係要咁塞

佢地心急咋！！！唔好係咁屌！！！

希望其他人都可以理解下

推

大家 我地要團結！！！

核彈都唔割

以旅客嘅角度根本你兩個case 係冇分別。
佢哋只會記得翻唔到屋企，唔會睇曬一個月嘅報紙去分，哦原來錯嘅係林病

我連住入左機場4日 中間有過夜
我知大家都好辛苦 但係我地要一齊努力！！

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

核彈都唔割！

捉鬼捉到公安呀 唔洗講分化同柒野

同你一樣諗法！
不過總之我地要團結！

幫你推
銀行無錢 唉

推到所有手足睇到！

pish

pushhhhhhhh

不分化 不割蓆

點解無分別? 點解你覺得遊客同藍絲一樣民智低唔識深度思考??

不分化 不割蓆
我愛香港

pushhhhhhh

推到手足大和解 我地同一陣線架！！！

我唔知係咪有人分化，但正常有試過飛機濟留嘅都知，會不問因由屌左當地政府先！

大家一齊加油 唔好係咁屌自己人

遊客 唔止記得 返唔到屋企
返到去仲會同自己國家嘅人講示威者無理阻佢連續兩日上唔到機

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

我覺得其實最後佢地會將兩日責任都放係我地身上
anyway
不分化 不割蓆

體諒手足，做法理解，但可以反思一下係咪要繼續做！！

又係呢種提意見就係要打要殺嘅論調
唔撚夠人咪等放工，其他手足咪入嚟囉
係呀，一定有鬼混入嚟挑起罵戰呀
但問題係你認為全部唔同意阻人嘅都係鬼？
下下都郁d綺就話「又話核彈都唔割蓆」，完全濫用！

任何人做咗嘅嘢，有手足有其他意見就可以提，唔係一句「各自爬山」就可以不顧其他人嘅想法。

都話各自爬山

你覺得有用就去做支持你做

你覺得咁做唔好 你可以去補 去道歉 去安撫 去幫旅客搞延誤要做既野

各自努力 互屌唔係出路

唔可以再係咁，咁會重蹈覆轍，失敗

你覺得旅客會睇曬香港一百年歴史，再加近一個月嘅報紙？！大佬將心比已啦，你去旅行因為當地示威攪到你，你真係會了解件事？！

人地點諗人地既事
自己PR要做好唔洗人教啦下話
傳媒播出黎個畫面仲有第三方會睇

支持手足

Btw...this is gay...

文宣單張兩分鐘就睇得明?

樓主錫佢哋春袋我都唔會割架！

阿生外國收到嘅香港電視台叫cctvb ,你pr 快定佢？如果你話外國電視台同新聞，人哋就依次事件係有曬專題，你塞唔塞佢岀境唔會影響到人哋嘅判斷！！

現場做咩都會支持
屌你咩下下都顧呢樣顧個樣 你塞機場點都會有人受影響架啦 間接直接都好人地外國人鬼得閒理你咩
又要做雞又要拎貞節牌坊 洗唔洗包架機送佢地走呀

push

唔喺現場唔比屌，現場同你講又話係鬼 發夢發到比人炒，咬住糧捐物資一齊去發夢都要比人屌係鬼！

機場擺到明係和理非抗爭去影響機場運作，唔係要搞旅客上唔倒機， 咁樣比張好牌對家，政府多謝你都嚟唔切啦！

沖左入去咪阻到 離境路口得條路仔比人入去，好似尋日接機咁，有影響但大部份旅客都會理解！

記住我地而家係要更多世界各地嘅人幫拖，唔係要好似黑警咁 犯眾憎!!!

唔好吓吓做完柒野就齊嗌不割蓆，
然後又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
又柒做又不割蓆
無限輪迴!!!!!!!

淺黃大撚把都係豬，叫完不割蓆，下一刻就即同你割！ 倒戈幫黑警屌返我地，提早玩撚死個抗爭！

睇得明就會take side ? 一張紙，幾句話就可以spin 到一個人？anyways 講咁遠做乜？重申一次，因為乜理由都好人哋上唔到機只會覺得好煩好亂，唔會覺得係示威者錯定香港政府錯！

只有一個諗頭，係香港亂！！局外人眼中政府定我哋一樣都係只係同一個香港！！

721 811

推爆

檢討不等於要屌

Pushhhh

大家要一齊努力

不分化！！！

我愛香港 我愛手足

團結就是力量！！！

Pushhh